Предположительные названия работы :
     -  Разработка клиентской части Интернет-приложения "Путеводитель по Гродно"
     -  Разработка серверной части Интернет-приложения "Путеводитель по Гродно"

     Программный продукт представляет из себя путеводитель по интересным местам города Гродно. Путеводитель включает в себя такие элементы управления :
     - Список маршрутов, которые можно фильтровать по категориям (Например: Места отдыха, Культовые сооружения, Парки, Музеи, Театры, Кино). А так же можно выбирать места, которые будут включены в маршрут.
     - Карта (На карте отображается выбранный маршрут, и местоположение пользователя. При нахождении пользователя в области 'чек-поинта' ему становится доступные описание/фото данного места).
     - Пользователю на выбор будет предоставлено несколько типов маршрута (исходя из типа транспортного средства)
     - Будет предусмотрен механизм оценивания места, исходя из рейтинга места пользователь может решить,  включать ли данную точку в маршрут или нет.
     - Будет реализован механизм администрации системы (В котором можно будет обновлять информацию для существующих маршрутов, а так же добавлять новые)
      - Приложение будет адаптировано как для веб версии, так и для все известных мобильных платформ (Мобильного клиента пока не предвидеться)
     - (* Если будет время) Возможно будет реализован механизм, который по текущему местоположению пользователя получает все популярные фото из instagram (предоставляется такое api)
     -  ( * Если будет время ) Пользователям предоставляется возможность поучаствовать в развитии проекта, они сами могут ПРЕДЛАГАТЬ изменение машрута, и новые точки в маршруты.
